有薪年假問題

做夠1年就有14日有薪年假，咁夠左1年即刻有14日定係1年後開始計有薪假，即係做夠2年先有14日？

按比例

即係1年後開始接比例咁計？

有啲要你等足一年先比假你 有啲你做夠三個月就按比例比你放

夠1年就有14日
有啲公司唔夠1年按比例計返比你

我係1年後呀 只係唔知夠1年即有14手定1年後開始計

1年後即有

不過好多公司過咗probation就畀你放

留名想知

勞工法例，一定要計返

下 唔係話1年咩 佢份合約寫明唔比預支

我識人係過3個月試用期就可以申請拎大假
到時未夠1年放多咗嘅咪臨走先計返比公司囉

我試用期6個月

好多公司年尾截數
如果一年12日大假既話
你九月一日入職儲到年尾做左四個月就有四日
咁你出年1-12月內就可享用呢四日假
咁你出年儲既就要後年先放

未夠試用期照計大假但唔比放？佢講明試用期唔比用任何假期

同埋佢有寫唔比儲假 我1年14日 最多留7日去出年

你有事同批假既講點都比放既
最多計你NO PAID
可以留假好多都有因為太忙有時夾唔到時間放